我𨳒! 成班𨳍頭覺得自己好𨶙搞笑？

又要叫連狗ban肥絲大隻
又要扮𨶙唒搞笑經常喺人哋啲post喥又左又右
你老母就比我用條𨳊拍𨶙到佢塊面左右擺

😂

波台第一大𨳍頭

又一個傻𨳊扮𨶙唒風趣幽默

我𨳒你老母臭閪呀